近日心態灰左既人可以去睇下袁爸爸點講

睇完之後心情好左

我睇佢個女心情仲好左，好埋石

有冇重點 扮緊工聽唔到1個鐘

有冇好埋右？